其實唔靚仔/女 代唔代表樣衰？

想知大家係點睇 成日話人唔靚仔/女就話得多 但係咁佢又代唔代表係樣衰呢

代表

唔代表

利申 有時比人話幾靚仔 但有時又比人話樣衰

你同彭于晏比咪叫樣衰

有得比咩

無人既